你地覺得妍雨(妍雨啊)離隊後總共同幾多位異性發生過關係?

呢個年紀+終於冇皇管+一定好多fuckboy排住隊媾佢..

數埋腳趾應該啱啱好

計5計娛台某幾個

得我咋

睇過佢rebook片都算係一種關係啦..

講到似層層咁...

咪白痴啦

又唔好咁老定

肯定有利特份

你係其中一個fkboy的話會點同佢打開話題

有搞清楚三權分立再上傳那種請願嗎？是怕人不知道妳是個才高中學歷的戲子？

客觀d講 利特個pakage幾正